(coinmaster)騙案，求起底*警惕文*

近來，身邊唔少好友都有玩宜隻Game，因為台灣廣告打得火熱，紅到埋黎香港，大家都會記得「珍妮佛羅培茲」
亦唔少人會選擇課金，當中可能透過Ig Shop或者 Carousell去搵平既代課金...
亦有騙徒去利用未成熟既少年貪平既心態落手...

以下方享其中既騙案；
相信宜間Ig Shop都呃左唔少人既錢，希望透過連登咁多位Ching幫手起底，為佢地討回被呃既錢，同埋警惕大家。

👇🏼黑店👇🏼 幫手Report

👇🏼案例👇🏼

🔥
該店店主等D人入完數，佢自己收到錢，通常就會拎返張舊圖出黎同人地講無貨。
然後一直拖延 唔肯退錢，IG Profile標榜不成功可以退錢，原來大隻廣 得個講字！
👇🏼騙徒支那寶QR CODE👇🏼

👇🏼FPS ID👇🏼

奉勸各位傻豬豬 Share比身邊有玩宜隻Game既朋友，提防騙案再發生。

如果各位Ching可以幫忙起到底，苦主們會十分感激

各位有玩Coin Master既朋友，我唔介意你地自己去宜個網站課金或者比小小錢有信譽既Ig Shop賺，但我絕對唔希望你地再因為宜隻Game而比人呃錢！ 近年疫情反覆，並唔係易賺錢，珍惜你地既血汗錢 唔好再比人呃錢，然後收唔到貨！
祝大家新年快樂 身體健康

玩coinmaster玩到課金變coinslave要幾on9先做得出
當交學費啦傻仔

垃圾驚 已del

仲要唔止一個受害者 都唔知比咩反應佢地好

同支付寶講 有機會扣返數

多謝巴打建議，我會同返D小羔羊講返🤣

啱啱俾佢昆咗，聽日唔退錢會去報警，一齊報啦

Fps有佢個名，聽日就去報警

巴打點解咁傻豬 又會比佢呃到
快D Share埋比你身邊朋友知，唔好再比佢呃

巴打進展如何

佢睇咗個你po俾返啲轉我了，不過唔夠數，算啦
我而家識上泰仔網買了，好平

望佢就學精D 唔好再昆9人

我個Post都寫左個泰仔網上黎

哇！珍妮佛羅培茲！

coinmaster 都要課金

復仇心

我無課金都打都50幾關

係咪巴打 少朋友玩
多朋友玩就會有果種復仇心

都多朋友玩我一日玩二關

鍾意玩呢啲遊戲既人係咪前世無打過機

應該留錢互偷 滾大舊錢

消磨時間

Up

Update 日前報料者話之前比錯騙徒支付寶QR CODE

👇🏼👇🏼以上為Update版，真正騙子QR CODE👇🏼👇🏼

🔥請各位巴打注意🔥🔥

改名Keep住繼續呃

傳送門：🔥

推，唔好比佢呃更多人

唉，遲左睇你個post ....
我比左$50 佢，同一個 FPS email
超過24小時都冇收到friends 🤷🏿‍♂️
中間有覆但隔幾個鐘先覆一句，做哂所有步驟然後唔覆機
DKLM $50 當豪比乞兒

玩呢隻game課咗個新手包
已經覺得好有罪惡感 自己好on9

報狗都無撚用嫁呢D
大把買SWITCH過左數之後比人走數
一樣追唔到

小學雞抵死買個教訓

Forward 比 Friend睇

代課金平啲個原理係咩？
好似真係有正經代課金既人
點解佢地可以平啲？

課金畀呢啲垃圾驚⋯⋯？

唔清楚無玩

改名換Icon有用咩？
少年你太天真了

Link👇🏼檢舉

究竟有幾on9先會玩呢隻垃圾game仲要課金

成班係到blame the victim 有撚用咩
樓主試下同佢請有佢fps 聽日報警，睇下佢肯唔肯退錢？
利申玩左一陣就刪，以為好好玩，原來勁單調

究竟有幾on9先會玩呢隻垃圾game仲要課金仲要用ig shop

on9 到極緻

弱智出自傳你會唔會睇?

blame 你老母咩
樓主on9到咁仲要上黎求起底
當呢度係咩
比人笑預撚左

就係你呢d人既心態縱容到一班騙徒
樓主on9係真，俾人笑亦都係抵死
但騙徒更加唔應該放過
不過同你d港豬講同理心真係哂氣
Blocked

有官方儲值唔用走去買黑卡
自己貪小便宜就預左比人呃
facebook 廣告賣200蚊airpod 你唔走去買？
買完再上黎開po 求起底囉

Block得好
唔block唔知你點死撐落去

樓主應該啱啱先喺匡智會放返出嚟
依家又係時候入返去喇

唔該，睇清楚，我係無玩宜隻Game
我係幫受害者出Post

要轉盤/朋友自己響泰國外掛網買咪得
同呢d垃圾page買 你就係水魚

計番港紙一個朋友先幾毫子
都唔知做咩咁多笨柒要搵人代購

更新